Dům , o jakém sním
Dům , o kterém sním se nachází v horách .
Ale vedle lesa .
To je velký krasný dům v kterém jsou mnoho oken a pokoje .
Tam jsou 3 patro .
Ve přizemí je kuchyň a dvě dětské třídy pro vyučování .
Chtěl bych být učitelem proto sním o mnoha dětech .
V prvním patre se nachází můj pokoj a pokoj ženy .
V pokoji ženy je nejkrásn ěji ze všech v domě .
Tam je velmi velká postel , červené židli a drah volejbal a basketbal .
Ve 3 ( třetím ) patre bych chtěl pět malých pokoje taky pro dětí .
